點解啲朋友成日結婚！

今年24
有咩慘得過睇落細你5歲嘅人走埋嚟同你講佢要結婚

你都未知佢係咪單身佢就結！婚！了！

點解啲朋友成日結婚！

molamola 讀幾多書讀到八大都好，做幾好嘅工都好
都係冇用

禾含第一

係咪要三大fg 30k先得？

50k 先得

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

我咁大個仔，婚禮都未去過

祇不過係廿四歲同年嘅朋友都已經結曬婚

遲下多到你一張炸彈都唔想接

樓豬心諗覺得8大好勁
睇唔起人

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

讀書讀書
讀完即輸，畢業即輸

另一半有錢？咁細結婚貪佢有樓有車做奶奶

好彩我冇朋友

愈早結婚 愈快離婚

21 22結 身邊朋友 個個都諗緊大假去邊玩 去邊旅行 你： 我要煮飯俾老公

個個諗夜晚去邊度浦 你： 要返去洗衫拖地

忍受到？ 黎緊仲有30 40年都係咁樣過日子

結婚唔係易事 相見好 同住難 簽張紙緊係簡單 之後既相處先係考驗

結婚之後好簡單既事 都可以嘈一餐

廁板： 你鐘意冚埋 老公懶得冚 一開始你講兩句 老公可能會就你 過耐左就未必

完全明=] 疑家亂世，會想更加依賴其他人? 我覺得係咁啦，但最後都係有冇呢個人存在。

傻仔lor

而家覺得好啱！三大？不了

做少奶奶

噉點解仲有咁多人結婚啊？

早結婚 同唔結婚係兩回事

成熟啲先結婚 相方會識諗啲 唔會少少野就嘈 一時你就下我 一時我就下你

你又唔做？

點解咁早結婚

咁快結完好快又離
唔洗羨慕
香港離婚有34%
換句話姐係10個結就有3個離
好快又可以參加多幾次